（天真嬌）郭榮鏗：是否我們做的事只要北京不開心，我們就會被 DQ？

當xxxxxxxx時， 我冇出聲
現在xxxxxxxxx, 我才發現?

是

讀都未讀完話個大律師天真

梁游：Are we a joke to you ?

唔會blame同路人 收手啦Ching 醒覺都係一件好事

🇭🇰🇰🇵「#新香港 邏輯」，係咪似曾相識？

香港立法會議員做橡皮圖章，屬於憲政責任。唔做橡皮圖章，就係公職人員行為失當，可以坐監。

北韓選民投票支持偉大領袖，屬於人民責任。唔投偉大領袖票，就係不盡人民責任，可以坐監。

沈旭暉

做下pr都唔得，比我都係咁講啦

打悲情牌